[諗起都痛] 船主突然開船 潛水員遭「削臂」後失蹤 水警消防繼續搜救

環保署在石鼓洲旁興建的焚化爐工程昨日發生潛水意外。53歲姓蔡潛水員進行潛水勘探後，在浮上水面時，船主突然開船，姓蔡潛水員右臂疑被引擎擊斷後沉入水底失蹤。警方事後進行海空搜索，昨深夜仍未尋獲事主；船主涉嫌危害他人海上安全被捕。

早上10時許，水警、消防等救援人員到場繼續搜救。香港職業潛水協會多名成員，帶齊潛水裝備，到石鼓洲出事現場落水搜救，至中午仍未有任何發現。

楊過?

搵返佢時,應學識玄鐵劍法